# collisioni

## Usando il template proposto dal docente si studi la collisione fra due "palle" con swing.

## dead line

Entro le 23:59 del 12/02/2025

## valutazione

Il lavoro contribuisce al monitoraggio in itinere.


